搵左好耐都搵唔到個文宣tg谷

而家好散修修，尤其缺乏英文文宣放Twitter,有無巴絲比條link我:(((

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！